
1  запустить Rabbitmq-server (sudo rabbitmq-server)
2. перейти в папку с проектом и запустить виртуальное окружение:(cd ~/project_folder) and (source env/bin/activate)
3. установить все зависимости(pip3 install req.txt)

4. перейти в папку testtask и запустить рабочиу процесс сэлери и запустить сервер (cd ~/project_folder/testtask),(celery -A testtask worker -l info),( python manage.py runserver)
5. Запросы:(register--http post http://127.0.0.1:9009/register/ username=leo123 email=example@example.com password=123, 
            login --http post http://127.0.0.1:9009/login/ username=leo123  password=123 ,
            список событий по дате-- http http://127.0.0.1:9009/events/2019/10/21 'Authorization: Token f58724ba26b48daafa57d010ff22c516ba6373c2',
            создание события -- http post http://127.0.0.1:9009/createevent/ name_event=q date_event=2019-10-10 time_start='12:50:AM' time_end='' reminder='two hour' 'Authorization: Token f58724ba26b48daafa57d010ff22c516ba6373c2')

